馬維騄：警察成磨心壓力大

佔領中環行動揚言全國人大常委會月底就政改框架「全面落閘」，會推動一波又一波行動，即將退休的警務處副處長馬維騄強調，如大規模佔中癱瘓金融中心運作，警方需要處理，同時倘出現大規模佔領街道，亦有足夠警力處理。他又指出，前線警員近年被部分示威者當作「出氣袋」，成為政府與示威者之間的「磨心」，令不少前線警務人員感覺壓力。

馬維騄昨日接受電台訪問時形容，前線警員近年經常要應付大型示威遊行，面對極大壓力，又指稱眼見不少警員因處理公眾活動時受傷，有示威者更將不滿情緒發洩在警員身上，警隊於適當時候會向警員提供正向輔導。
「港人優先」警總請願

另外，「香港人優先」數名成員昨到灣仔警察總部外遞交請願信，他們認為八一七反佔中大遊行當日，不少遊行人士將中國國旗隨便扔在地上，涉嫌違反國旗及國徽條例，要求警方嚴正執法。

人人返工都有壓力架啦

無壓力你估你一入職就有2皮攞???

香港人係自由同極權之間既磨心添
咁可以警你老母未?

日本皇軍成磨心壓力大

你有可以辭職嘅自由

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

咁唔鍾意，移民囉

請入黎支持限權！

香港人壓力唔大？

on9, 我地做市民仲大壓力過你啦

撤回

辭職囉咁大壓力

壓你老母

辭職囉 on79

old news黎佔領中環

黑警係專業人士 受訓冇用架？
好明顯佢地係報仇 重報私仇啦

打人打到手痛
好大壓力呀

唔好做囉

真
毅進智商同學識5000蚊都俾多
有15000以上買你啲壓力
抵啦

上次雨傘又係依句

又話警隊好專業？心理質素好高？

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

狗唔值得任何可憐

有邊個返工冇壓力

做服務業個啲分分中一日比人屌幾廿次
人工又低都未出聲

皇軍做逃兵要處決
香港無人拎槍迫你做警犬